陳豪飾演黑豹一角

Wakanda Forever

黑人陳豪.jpg

有冇人幫手

黑豹個妹

夏韶聲黎既喂！

黑人同埋遺照都唔撚識分

走住音講wakanda forever

幫朕check吓敵人係邊

鮑魚小黑豹

有聲

你整囉

黑人同遺照冇衝突喎

燒屍 VERSION

同朕check下

比返個角色黑仔啦

陳豪個樣點睇都係鍋物先啦

好慘

好型

加返啲肌肉入去

可以再細啲

笑撚死

第二章睇錯含撚

張

屌你好正

大口青黎既喂

幫朕give this man a蕭

笑死

初頭有啲似kawhi leonard

同場加映彈出彈入嘅 Doctor Ching 程至美

credit to 熊喵喵 巴打，隔離post cop過黎

欣宜負責飾演俾人dum落街

鄭少秋負責飾演dum個女落街

(貼左係隔黎post, 見依邊多人順手貼埋落依到)

高汁回覆

屌，好耐冇見咁高質既post

徐錦江

dum得到先得架 咁撚重

癲

呢張明明係原圖

高質post留名

引左班改圖高手出黎

笑到喊

高汁po

好撚正

係改圖post啊

強帖留名

Like

高質

笑到仆街

力量寶石都推唔郁

高質post 留名

好撚高質，坐緊車笑撚左岀黎

笑到撳錯左負皮，sorry

推高手改圖

艾威 鷹眼

有無家燕姐 幻視版本

屌你我仲以為係Hulk

fb抄post d朋友麻煩抄都註明出處，係LIHKG 討論區，唔係網民、唔係舊登

我係Jaime_Lannister 屌你老味以前舊登改過幾十幅，上過網典上過fb上過蘋果都從來無人俾過name credit我

好耐無睇過咁高汁既改圖

呢個高質

高質post

好撚好笑

+1
攪到我依家改咩圖都加水印

呢個post唔好起地鐵度睇，屌你笑到我氣喘。
啲人以為我痴撚咗線

巴打喺荷里活度做

側面個幅搵唔到破綻

試過舊登出改圖，都係得十零reply，過幾日碌fb見到fd like咗d抄料post偷我圖，無落credit，但成幾千個like成版reply

我係低收入廢青
啱啱今日摸到點用ps整gif

我入左黎你先講

張繼聰 寒冬戰士

你走啦

幻視 家燕 跳十字舞

pish

推

巴打唔好灰心

WS 點睇都係馮得輸最match啦key乜能嘢謝繼聰呀O

跌落去果下 都死左全球一半人.....手指都唔洗彈

搵人幫手改

未改都覺得好似

On撚9啲圖

呢個又係未改都已經係

見多人 改多張

高汁 必須留名

屌

好似

好撚正 少有高質

惠英紅

個頭細少少好似好啲

Cls
正皮先

因為想睇落過引D, 所以放大左個頭

笑到肚痛屌你

留名
係地鐵忍緊笑

癡線

陳豪好有黑鬼輪廓

有冇人整齊成隊avengers出嚟

集氣俾獅子獸巴打

邊個做到peter parker

似過隔離啲垃圾韓仔啲改圖Avg

諗到，夜d改，出去食飯先

譚真一?

先LM

強帖LM

收翻埋佢啦

高汁

獻醜不如藏拙啦！

趙薇 少林足球 ancient one
講咗未 第一次睇doctor strange 已經覺得有d似

新手劣改

係咪睇錯左
跟本就係惠英紅飾演Ancient one

唔好咁

幻想陳豪扮黑豹口音講野好好笑
佢本身講英文都好正，之前誇世代

笑到hihi

屌你痴撚絲

lm

keep 埋對白

改做“俾啲掙扎我！”

係柒既，拙都好過試都唔試。等高手示範

笑死 巴打點改gif 想學下

笑到停唔到

佢似性父多過似黑豹

成個龍心咁

唔好嬲 叫家姐鍚返

可唔可以改埋evacuate the city, engage all defences ... and get this man a shield

跟住馬神係陰影出黎

不過改口形又係挑戰

睇落好似冇帶bra

識食喎

望左好耐點解長頭髮
睇下個身原來Kaecilius黎

屌睇錯

巴打專登叫Jaime_Lannister? 唔係應該Jamie_Lannister咩?
btw valar morghulis

自膠 走先

支持Jaime_Lannister,改到好正
過幾日又有"小編"出文指某討論區改圖,次次都係抄又唔講出處

係巴士笑左出聲

好耐之前整左隻河馬隊長

你番屋企啦 唔想搞大佢

雷神真係100%match

笑到我抖唔到氣

強貼留名

巴打 呢個搞到我病發 笑死

留名

二個改圖post都好好笑有冇人做個整合

突然有個咁低質，Dllm

痂線

好搞笑

睇唔出同原角有咩分別

改到動gif
係改圖史里程碑

吳彥祖ABC，做美國隊長啱好多 身高身形樣貌都似d，同馮德倫本身又係fd

謝霆鋒呢d chok樣應該做quicksilver

呢張感覺似killmonger(Michael B. Jordan)多啲

其實如果多d人選角會有更多idea改圖

笑死我

薜凱琪

哩個差啲咁

繼續加油

搵唔到張岩角度嘅薜凱琪相

繼續努力

個樣真係好正
好似好用力想谷野咁

笑到訓唔到

仲未有馮德倫版本

馮德倫戴返個面具應該型d

真係笑撚到我

嘩屌

重有後面個陳豪
加油

Peter parker?

#metoo，DKLM

連登仔用人地d圖到無credit啦

首先要抬得起先dum到

我地用完有無拎黎賺錢？
Ｄ編輯有糧出架，求其寫句來自網上討論區就有人工有廣告

改一張圖用緊1-2個鐘, 仲未計精力同電費, 做咁多野只求刷下存在感

偷一張圖只係1-2分鐘, 連credit都唔肯寫, 以後就唔好怪無人肯改圖囉, 等content farn loop返7-8年前堆貨俾各位睇啦

太興燒味又多個人用

笑到痴線

有power stone都抬唔起啦

已抄

網上 連登個名都無

我諗個編輯都留左手, 淨係抄無出聲果D

陳豪都係我改

CLS

加水印啦
保障自己
加油

我就係要依d